「中學生」一人一句屋企人令你最有壓力嘅說話

「你睇下人哋啊」

你再吾讀書就要入恒大

大家無壓力？

有番PT
幾時畀家用
得個千幾蚊,想㑭幾多你

你再咁樣我就唔幫你交錢

幾時搵個女朋友
返工未
畢業未
咩大學？港大定中大？